點解全世界得偉大既美帝國先有能力幫到香港?

大家一齊拜侵神
求佢保佑香港

呢首歌你地唔識都應該聽過個旋律
歌頌偉大既侵總統
[url]
[/url]

Hail to the Chief we have chosen for the nation,
Hail to the Chief! We salute him, one and all.
Hail to the Chief, as we pledge cooperation
In proud fulfillment of a great, noble call.

Yours is the aim to make this grand country grander,
This you will do, that's our strong, firm belief.
Hail to the one we selected as commander,
Hail to the President! Hail to the Chief!

仲有副總統Mike Pence
全場演講用黎鬧支那
現代歷史上有邊個試過全場演講去鬧一個國家

+